起身喇 香港人！！！全港口號

政府唔理 要自救
重推 每晚十點窗外口號
封關！封關！封關！唔封關一定死！
我唔要有香港人死
醫生護士唔係向政權賣命
一個都不能少
CONNECT黃藍！！！
政府要向香港市民負責！！！

「極重要」「全世界入來」除左封關，我地遺留左另一樣野

封關

聽晚開！！！

始

自推

口號！

每日仲有百五個落緊嚟嫁

唔要香港人死！！！

每小時提提你

[緊急] 再唔做呢2樣野，聽日為求封關既三罷行動注定人單勢孤

全面封關

封關！封關！